以後去譚仔係咪會聽到有口音嘅234？

諗起都打冷震

宜啦沙姨媽聲